華夏心科學: "柒頭 作者 嗰篇文唔係誤導咁簡單"

[正視聽] Admin 1號我其實有BC (但冇打算離開香港)，亦曾經為打算取消中國籍而做research，問埋入境處。
柒頭 作者 嗰篇文唔係誤導咁簡單，佢直頭係亂七八糟，散播恐慌。一睇就知佢一無外國國籍，二無出國見識，一貫 #熱狗 #城邦 軍曹嘅井底思維。
實情係：
1. 英國接受雙重國籍；
2. 就算你雙重國籍，只要你有中國籍，喺中國境內(包香港)不嬲冇另一國嘅領事保護，除非你主動取消中國籍；
3. 香港出世(而且有中國血統，which我都唔知點定義)嘅人自動有中國籍，唔一定要申請咗特區護照先計；
4. 身份證(先唔講幾粒星)唔係國籍，只係居留權；
5. 一向可以用特區護照出境，去到英國用本英國護照入境；回程用英國護照出境，喺香港用特區護照入境，根本唔存在陷阱；
6. 全世界正常出入境邏輯都係睇你用嚟入境本護照有冇效(要唔要visa)，然後你用咩護照入境用返同一本出境，有入有出個記錄就完整；
綜合5+6，以我經驗為例，我曾經去歐洲旅行經俄羅斯轉機返香港，中途停留入俄國斯境就係：1 特區出境 2 英國護照入歐洲 3 英國護照出歐洲 4 特區入俄羅斯 5 特區出俄羅斯 6 特區入香港。

除咗6其他係common sense?

熱狗衛星page又互含？

其實兩個都係熱狗衛星page

熱狗page係叫北歐心科學
華夏心科學係抽熱狗同青山派水

仲有云根meme
兩個page都好撚好笑

熱青成班以為自己睇透左世界咁

屌

城邦軍曹

關青年新政咩事

青山派呀on9仔